      <vacatures>
         <vacature>
            <aanvraagnummer>1742514</aanvraagnummer>
            <labelnaam>Tempo-Team Uitzenden</labelnaam>
            <unitnaam>Alkmaar e.o.</unitnaam>
            <publicatiedatum>2016-02-05</publicatiedatum>
            <bedrijf>
               <bedrijfsnaam>Tempo-Team</bedrijfsnaam>
               <bedrijfnummer>408086</bedrijfnummer>
            </bedrijf>
            <functie>
               <functieomschrijving>Ben jij opzoek naar een baan met veel vrijheid, zelfstandigheid en doorgroeimogelijkheden, bij een bedrijf met een gezellige sfeer? 

Voor één van onze opdrachtgevers in de regio Alkmaar zijn wij per direct opzoek naar een ervaren machinist voor op de minigraver met rijbewijs C. Het bedrijf is een allround installateur op het gebied van infrastructurele elektrotechniek. 

Functieomschrijving:
Als machinist op de minigraafmachine werk je mee in de uitvoering van projecten op het gebied van openbare verlichting en verkeersregelinstallaties. Samen met ervaren en vakkundige collega's draag je zorg en verantwoordelijkheid voor het installeren en onderhouden van kwalitatief hoogwaardige verlichtingsinstallaties. Het grootste gedeelte van jou werkzaamheden bestaat uit grondwerk, het trekken van kabels en plaatsen hiervan. Is de minigraver of vrachwagen hier bij nodig dan zal jij hiervoor worden ingezet.

Taken:
-Het aanleggen van kabeltracés voor openbare verlichting installaties en verkeersregelinstallaties;
-Het uitzetten van het werk op basis van een werktekening;
-Het plaatsen (en installeren) van onder andere lichtmasten, armaturen, portalen en sectiekasten;
-Het voeren van uren- en productie administratie en opstellen van revisie tekenwerk.

Functieprofiel:
-Flexibele instelling;
-Weet van aanpakken;
-Zelfstandig;
-Collegiaal;
-Betrokken. 

Functie eisen:
-MBO Niveau 2 diploma;
-Meerdere jaren ervaring op de minigraafmachine en vrachtauto;
-Certificaat Basisveiligheid; 
-Rijbewijs B(E) en C(E);
-Wonend in de regio Alkmaar.

Met een marktconform salaris conform CAO met 24 vakantiedagen en 13 ATV dagen.
Het is een tijdelijke functie met uitzicht op vast dienstverband.

Herken jij jezelf in bovenstaande vacature? Reageer dan snel via de button "solliciteer". Mocht je niet voldoen aan bovenstaand profiel dan vragen we je begrip dat wij je sollicitatie niet in behandeling nemen.</functieomschrijving>
               <functiegroepen>
                  <functiegroep>Besturen voertuig</functiegroep>
               </functiegroepen>
               <functienaam>Chauffeur kraanwagen (M/V)</functienaam>
            </functie>
            <werklocatie>
               <positie>
                  <lengtegraad>4.743707</lengtegraad>
                  <breedtegraad>52.631147</breedtegraad>
               </positie>
               <plaats>Alkmaar</plaats>
               <postcode>1851</postcode>
            </werklocatie>
            <aantaldagenperweek>5</aantaldagenperweek>
            <aantalurenperweek>40.0</aantalurenperweek>
            <salarisindicatie>1500</salarisindicatie>
            <opleidingsniveaus>
               <opleidingsniveau>MBO, HAVO, VWO</opleidingsniveau>
            </opleidingsniveaus>
            <vakgebieden>
               <vakgebied>Bouw</vakgebied>
               <vakgebied>Overig</vakgebied>
               <vakgebied>Techniek</vakgebied>
            </vakgebieden>
            <branches>
               <branche>Overig</branche>
            </branches>
            <urlvacaturedetails>http://www.tempo-team.nl/vacatures/1742514</urlvacaturedetails>
         </vacature>
         <vacature>
            <aanvraagnummer>1779000</aanvraagnummer>
            <labelnaam>Tempo-Team Uitzenden</labelnaam>
            <unitnaam>Sabic</unitnaam>
            <publicatiedatum>2016-02-18</publicatiedatum>
            <bedrijf>
               <bedrijfsnaam>SABIC Innovative Plastics BV</bedrijfsnaam>
               <bedrijfnummer>4841690</bedrijfnummer>
            </bedrijf>
            <functie>
               <functieomschrijving>We are looking for an Operations Specialist specifically supporting Customer and Product Master Data activities within the Supply Chain Operations team.  

Your responsibilities:

Product Master:  
- Manage the setup and maintenance of new grades, colors, customer specs, packaging codes, product classification codes and warehouses.  Maintain product master through activation and deactivation of items</functieomschrijving>
               <functiegroepen>
                  <functiegroep>In- en verkopen</functiegroep>
               </functiegroepen>
               <functienaam>Supply Chain operations specialist (M/V)</functienaam>
            </functie>
            <werklocatie>
               <positie>
                  <lengtegraad>4.25818</lengtegraad>
                  <breedtegraad>51.508221</breedtegraad>
               </positie>
               <plaats>BERGEN OP ZOOM</plaats>
               <postcode>4612</postcode>
            </werklocatie>
            <aantaldagenperweek>5</aantaldagenperweek>
            <aantalurenperweek>40.0</aantalurenperweek>
            <salarisindicatie>2650</salarisindicatie>
            <opleidingsniveaus>
               <opleidingsniveau>HBO</opleidingsniveau>
            </opleidingsniveaus>
            <vakgebieden>
               <vakgebied>Commercieel / Verkoop</vakgebied>
               <vakgebied>Logistiek</vakgebied>
            </vakgebieden>
            <branches>
               <branche>Industrie</branche>
            </branches>
            <urlvacaturedetails>http://www.tempo-team.nl/vacatures/1779000</urlvacaturedetails>
            <urllogobedrijf>http://www.tempo-team.nl/mwp2/bedrijfLogo?bedrijfId=691709</urllogobedrijf>
         </vacature>
         <vacature>
            <aanvraagnummer>1761280</aanvraagnummer>
            <labelnaam>Tempo-Team Uitzenden</labelnaam>
            <unitnaam>Recruitment ABN AMRO</unitnaam>
            <publicatiedatum>2016-02-17</publicatiedatum>
            <bedrijf>
               <bedrijfsnaam>Grote lokale bank</bedrijfsnaam>
               <bedrijfnummer>3274866</bedrijfnummer>
            </bedrijf>
            <functie>
               <functieomschrijving>Volg jij het financiële nieuws dagelijks dromend van een carrière bij één van de grootste Nederlandse banken? Dan is de functie als telefonisch klantadviseur de ideale start van jouw carrière! 

Aangezien jij op de hoogte bent van de laatste ontwikkelingen in het bankwezen heb je natuurlijk iets gehoord over de verschillende Wft-certificaten. Met name het Wft-basis certificaat is erg belangrijk in de functie van telefonisch klantadviseur. Heb jij het certificaat nog niet? Dat is geen probleem, want Tempo-Team helpt jou hier graag bij. Wij vergoeden zelfs de kosten!

Wat je doet?
Je hebt net je koffie gepakt, een babbeltje gemaakt met je nieuwe collega en gaat zitten aan je bureau. Voordat je het weet belt er een klant van de bank met een vraag hoe hij een nieuwe bankpas kan aanvragen. Jij staat de klant te woord en biedt een passende oplossing. Zoals wel vaker want jij, als telefonisch klantadviseur, bent het aanspreekpunt voor klanten met vragen over de financiële producten en diensten! 

Er wordt niet verwacht dat jij meteen al over deze kennis beschikt. Vandaar dat er een fulltime (35 uur) opleidingstraject is van 4 weken. Daarnaast staat de financiële dienstverlening niet stil. En jij ook niet! Dit betekent continu je bancaire kennis vergroten door middel van verschillende initiatieven zoals e-learnings en bijeenkomsten.

Beschikbaarheid
De openingstijden zijn van maandag t/m vrijdag van 8.00 - 20.00. Als klantadviseur kan je tussen de 20 en 28 uur per week werken, afhankelijk van jou voorkeur. Echter dien je wel minimaal 2 avonden per week beschikbaar te zijn. Op korte termijn dien je ook 2 maal per maand op zaterdag beschikbaar te zijn. 

Wat je ook nog moet weten
- De eerste zes weken na start is er geen vakantie mogelijk. 
- De bank zoekt adviseurs voor een langere tijd met doorgroeiambities. 
- Voor de start van de functie moet het Wft-basis certificaat zijn behaald.
- Er wordt een marktconform salaris geboden. 

Interesse? Reageer dan direct via de button!</functieomschrijving>
               <functiegroepen>
                  <functiegroep>Adviseren</functiegroep>
               </functiegroepen>
               <functienaam>Telefonisch Adviseur Topvang Bedrijven (M/V)</functienaam>
            </functie>
            <werklocatie>
               <positie>
                  <lengtegraad>5.474629</lengtegraad>
                  <breedtegraad>51.444274</breedtegraad>
               </positie>
               <plaats>EINDHOVEN</plaats>
               <postcode>5612</postcode>
            </werklocatie>
            <aantaldagenperweek>5</aantaldagenperweek>
            <aantalurenperweek>28.0</aantalurenperweek>
            <salarisindicatie>1919</salarisindicatie>
            <opleidingsniveaus>
               <opleidingsniveau>HBO</opleidingsniveau> <!-- opcional --> 
               <opleidingsniveau>MBO, HAVO, VWO</opleidingsniveau> <!-- obligatorio -->
            </opleidingsniveaus>
            <vakgebieden>
               <vakgebied>Bank en verzekeringen</vakgebied>
               <vakgebied>Commercieel / Verkoop</vakgebied>
               <vakgebied>Financieel</vakgebied>
            </vakgebieden>
            <branches>
               <branche>Financiële dienstverlening</branche>
            </branches>
            <urlvacaturedetails>http://www.tempo-team.nl/vacatures/1761280</urlvacaturedetails>
         </vacature>
         <vacature>
            <aanvraagnummer>1774604</aanvraagnummer>
            <labelnaam>Tempo-Team Uitzenden</labelnaam>
            <unitnaam>Kantoor &amp; Industrie</unitnaam>
            <publicatiedatum>2016-02-18</publicatiedatum>
            <bedrijf>
               <bedrijfsnaam>Klantrelatie</bedrijfsnaam>
               <bedrijfnummer>1121540</bedrijfnummer>
            </bedrijf>
            <functie>
               <functieomschrijving>Voor een klantrelatie zijn wij met spoed op zoek naar een technisch medewerker serviceafdeling. Jij  zorgt ervoor samen met je collega's als team, dat de serviceafdeling de werkzaamheden op een kwalitatief hoog niveau uitvoert, waardoor er een grote klanttevredenheid ontstaat. Zowel intern als extern.

Kerntaken:
*Correct en veilig uitvoeren van alle reparaties aan fietsen (e-bike) en onderdelen
*Analyseren van storingen in e-bike systemen;
*Zorgt dat de promotiefietsen op ieder moment gebruiksklaar zijn;
*Maakt nieuwe fietsen aflevering/rijklaar; 
*Ondersteund en denkt mee met de afdeling productontwikkeling bij het ontwikkelen  van de fietsen voor de nieuwe collectie; 
*Uitvoeren van alle verdere voorkomende werkzaamheden;
*Draagt zorg voor een opgeruimde en veilige werkplek;

Heb jij:
*MBO werk en denkniveau;
*Oplossingsgerichte en accurate werkhouding;
*Technische kennis opgedaan door opleiding en ervaring in vakhandel of branche;
*Kennis van product, systemen en overige onderdelen;
*Enige ervaring in het werken binnen de aftersales; 

Ben jij:
*Een initiatief nemer?
*Kwaliteitsgericht
*Samenwerkend
*Gedisciplineerd
*klantgericht
*Stressbestendig
*geordend en georganiseerd 


Ben jij geinteresseerd? Reageer dan snel en solliciteer.</functieomschrijving>
               <functiegroepen>
                  <functiegroep>Monteren/repareren voertuigen en machine</functiegroep>
               </functiegroepen>
               <functienaam>Technisch medewerker serviceafdeling (M/V)</functienaam>
            </functie>
            <werklocatie>
               <positie>
                  <lengtegraad>6.092929</lengtegraad>
                  <breedtegraad>52.509</breedtegraad>
               </positie>
               <plaats>ZWOLLE</plaats>
               <postcode>8028</postcode>
            </werklocatie>
            <aantaldagenperweek>5</aantaldagenperweek>
            <aantalurenperweek>40.0</aantalurenperweek>
            <salarisindicatie>1993</salarisindicatie>
            <opleidingsniveaus>
               <opleidingsniveau>MBOO, HAVO, VWO</opleidingsniveau>
            </opleidingsniveaus>
            <vakgebieden>
               <vakgebied>Overig</vakgebied>
               <vakgebied>Techniek</vakgebied>
            </vakgebieden>
            <branches>
               <branche>Logistiek</branche>
            </branches>
            <urlvacaturedetails>http://www.tempo-team.nl/vacatures/1774604</urlvacaturedetails>
         </vacature>
         <vacature>
            <aanvraagnummer>1778058</aanvraagnummer>
            <labelnaam>Tempo-Team Uitzenden</labelnaam>
            <unitnaam>Kantoor &amp; Industrie</unitnaam>
            <publicatiedatum>2016-02-18</publicatiedatum>
            <bedrijf>
               <bedrijfsnaam>Klantrelatie</bedrijfsnaam>
               <bedrijfnummer>1133615</bedrijfnummer>
            </bedrijf>
            <functie>
               <functieomschrijving>Op korte termijn verwachten wij de vacature voor de functie van allround laborant bij onze klantrelatie. 
Het betreft een functie voor 32-40 uur per week voor langere tijd. 

Naast het testen denk je ook mee over het proces en verbeteringen.
Het is geen zware laboratoriumfunctie, maar je interesse moet wel breder zijn dan alleen het testen binnen een lab. 

Wij zoeken een kandidaat die voldoet aan het volgende profiel: 
- Je hebt een afgeronde mbo opleiding als laborant
- Enige werkervaring is een pre, maar geen vereiste
- Je bent iemand die het leuk vindt om mee te denken over nieuwe ontwikkelingen
- Je kunt goed zelfstandig werken
- Je bent iemand met een no nonsens mentaliteit 

Voldoe jij aan de eisen en ben je op zoek naar een leuke baan binnen een groeiend en dynamisch bedrijf? Solliciteer dan met een uitgebreide motivatie en je cv.</functieomschrijving>
               <functiegroepen>
                  <functiegroep>Laboratoriumwerkzaamheden</functiegroep>
               </functiegroepen>
               <functienaam>Allround laboratoriummedewerker (M/V)</functienaam>
            </functie>
            <werklocatie>
               <positie>
                  <lengtegraad>6.092929</lengtegraad>
                  <breedtegraad>52.509</breedtegraad>
               </positie>
               <plaats>ZWOLLE</plaats>
               <postcode>8013</postcode>
            </werklocatie>
            <aantaldagenperweek>4</aantaldagenperweek>
            <aantalurenperweek>32.0</aantalurenperweek>
            <salarisindicatie>1907</salarisindicatie>
            <opleidingsniveaus>
               <opleidingsniveau>HAVO, VWO</opleidingsniveau>
            </opleidingsniveaus>
            <vakgebieden>
               <vakgebied>Overig</vakgebied>
               <vakgebied>Techniek</vakgebied>
            </vakgebieden>
            <branches>
               <branche>Logistiek</branche>
            </branches>
            <urlvacaturedetails>http://www.tempo-team.nl/vacatures/1778058</urlvacaturedetails>
         </vacature>
      </vacatures>      
