<vacature>
            <aanvraagnummer>1742514</aanvraagnummer>
            <labelnaam>Tempo-Team Uitzenden</labelnaam>
            <unitnaam>Alkmaar e.o.</unitnaam>
            <publicatiedatum>2016-02-05</publicatiedatum>
            <bedrijf>
               <bedrijfsnaam>Tempo-Team</bedrijfsnaam>
               <bedrijfnummer>408086</bedrijfnummer>
            </bedrijf>
            <functie>
               <functieomschrijving>Ben jij opzoek naar een baan met veel vrijheid, zelfstandigheid en doorgroeimogelijkheden, bij een bedrijf met een gezellige sfeer? 

Voor één van onze opdrachtgevers in de regio Alkmaar zijn wij per direct opzoek naar een ervaren machinist voor op de minigraver met rijbewijs C. Het bedrijf is een allround installateur op het gebied van infrastructurele elektrotechniek. 

Functieomschrijving:
Als machinist op de minigraafmachine werk je mee in de uitvoering van projecten op het gebied van openbare verlichting en verkeersregelinstallaties. Samen met ervaren en vakkundige collega's draag je zorg en verantwoordelijkheid voor het installeren en onderhouden van kwalitatief hoogwaardige verlichtingsinstallaties. Het grootste gedeelte van jou werkzaamheden bestaat uit grondwerk, het trekken van kabels en plaatsen hiervan. Is de minigraver of vrachwagen hier bij nodig dan zal jij hiervoor worden ingezet.

Taken:
-Het aanleggen van kabeltracés voor openbare verlichting installaties en verkeersregelinstallaties;
-Het uitzetten van het werk op basis van een werktekening;
-Het plaatsen (en installeren) van onder andere lichtmasten, armaturen, portalen en sectiekasten;
-Het voeren van uren- en productie administratie en opstellen van revisie tekenwerk.

Functieprofiel:
-Flexibele instelling;
-Weet van aanpakken;
-Zelfstandig;
-Collegiaal;
-Betrokken. 

Functie eisen:
-MBO Niveau 2 diploma;
-Meerdere jaren ervaring op de minigraafmachine en vrachtauto;
-Certificaat Basisveiligheid; 
-Rijbewijs B(E) en C(E);
-Wonend in de regio Alkmaar.

Met een marktconform salaris conform CAO met 24 vakantiedagen en 13 ATV dagen.
Het is een tijdelijke functie met uitzicht op vast dienstverband.

Herken jij jezelf in bovenstaande vacature? Reageer dan snel via de button "solliciteer". Mocht je niet voldoen aan bovenstaand profiel dan vragen we je begrip dat wij je sollicitatie niet in behandeling nemen.</functieomschrijving>
               <functiegroepen>
                  <functiegroep>Besturen voertuig</functiegroep>
               </functiegroepen>
               <functienaam>Chauffeur kraanwagen (M/V)</functienaam>
            </functie>
            <werklocatie>
               <positie>
                  <lengtegraad>4.743707</lengtegraad>
                  <breedtegraad>52.631147</breedtegraad>
               </positie>
               <plaats>Alkmaar</plaats>
               <postcode>1851</postcode>
            </werklocatie>
            <aantaldagenperweek>5</aantaldagenperweek>
            <aantalurenperweek>40.0</aantalurenperweek>
            <salarisindicatie>1500</salarisindicatie>
            <opleidingsniveaus>
               <opleidingsniveau>HBO</opleidingsniveau>
               <opleidingsniveau>MBO, HAVO, VWO</opleidingsniveau>
            </opleidingsniveaus>
            <vakgebieden>
               <vakgebied>Bouw</vakgebied>
               <vakgebied>Overig</vakgebied>
               <vakgebied>Techniek</vakgebied>
            </vakgebieden>
            <branches>
               <branche>Overig</branche>
            </branches>
            <urlvacaturedetails>http://www.tempo-team.nl/vacatures/1742514</urlvacaturedetails>
         </vacature>